隊左1L地捫牌西梅汁

屎眼係咪可以唔洗要

今晚廁所訓

rip

今晚唔洗返房訓架啦

隊乳果糖仲爽

屎眼痾尿嘅感覺